По URL есть данные в формате json.
https://dl.dropboxusercontent.com/s/f3x990vmoxp5gis/test.json

Необходимо загрузить эти данные, и отобразить 5 полей по вашему выбору в экранной форме.
Верстка формы - произвольная, требований по дизайну нет.

Если задача требует более 2х часов, необходимо выделить блок работ на 2 часа и выполнить его. Для оставшейся части работ наметить интерфейсы и методы.
